盲亨個女失蹤！快幫手搵

一名叫Kelvin Wong的網民，昨日在小心駕駛facebook群組出帖，說水房猛人盲亨的年幼女兒，五日前在屯門或元朗失蹤。如有人知道這名小妹妹的蹤影，可聯絡一名叫家俊的男子。

記者今早致電家俊查詢，他承認失蹤的小妹妹確是盲亨女兒，但估計她多數是貪玩躲在朋友家中，應沒有生命危險，但都希望能盡快尋回她。至於小妹妹為何失蹤，他們仍未知道原因。記者正嘗試聯絡盲亨，希望了解事件。

盲亨近年一直是非多多，早年在街被打，佔中期間又因政見問題被同門排斥，兒子又曾涉及官非。

佔領嗰陣有咩政見？

好似係黃絲

佢話玩夠就好返歸喎 印象中

係咪靚坤做架？

但佔旺頭幾日有班mk仔開車黎幫手做路障, 果班好似係佢d馬仔
同埋我記得佢撐過gphone反國教

喂柒頭留名呀我屌你老母

好 會幫手留意下 但係遮住左個樣

好似係暗底黃絲

咪係

同之前個台灣神手畫三張小火柴尋人有咩分別

盲亨個女去左邊？

報紙賣左荃灣浮屍就係佢個女

【星島日報報道】警方重案組正調查車神「盲亨」離奇失蹤的十六歲女兒，上周四浮屍荃灣碧海的案件。消息指，案發前兩天，死者的男友亦在青衣碼頭獲救，當時有人聲稱玩手機不慎墮海，未提及女友，警方揭案中案感事態可疑，正追尋該男子下落。疼愛女兒的「盲亨」昨認屍後確定女兒身分，悲痛自責，發誓要兇手無好日子過。

佢男友

希望佢男友著得切草喇
著唔切應該渣都無

條仔咁撚仆街

搵佢出來斬開佢十碌八碌就差唔多

雨革期間，係旺角citibank門口見盲亨企左好耐
今次唔知個女為情自殺，定係江湖事呢